南京大屠殺死撚左幾多人呀? 中國武漢肺炎大屠殺死左184萬人了,真係蚊比同牛比

支找各國追究中國輸出病毒
注: 病毒有機會流出自武漢實驗室又或中國人亂鳩咁食蝙蝠

同毛臘肉殺人數目比 簡直係九毛一毛

屌中囯又贏
點追呀？

長春圍城